觀塘糖水鋪老闆娘好好人，要幫襯佢

今日同女友去食糖水，賣完單行出門口幾步先驚覺自己冇載口罩，以為漏左係鋪，即刻返去間鋪，老闆娘話冇見過，之後話俾個我，唔好意思咁拎完講聲多謝走左，事後先揾到個口罩原來係褲袋俾電話壓住左，以後會多啲幫襯佢，啲芋圓同燉蛋好好食。(係宜安街)

仲出去食糖水

屌你老母死打手 好人就吹雞叫人幫襯？！咁黃店呢 當黃店汁曬？